facebook叫人留comment之後inbox 隱藏內容呢個玩法真係好岸鳩

但又好多港豬跟住做

Facebook 老人家先用

又係

見一個檢舉一個

次次見到呢d咩濕鳩實用技巧 密技
要留言先有得睇
點知一google就搵到

但悲慘嘅事實係好多港豬寧願做伸手黨

其實啲page咁做有咩用？
係呢一兩個月多左好多

推post咋?

第一次個陣，心諗點解FB有呢D咁on9既功能

應該係越多audience既interaction
佢地既曝光率就越高

咁咪可以好多人問埋同一條問題囉

成堆乞兒係下面留言

手動隱藏垃圾facebook page洗板教學

LIHKG @ Android

好奇一問，點解冇人將個答案post上去，咁咪冇人留comment

facebook有隱藏留言功能
可以hide左佢而唔係delete
留言嗰個唔知自己俾人hide左

同ccccccc有咩分別

其實主因係啲page個接觸率低左

facebook想逼啲page落廣告
將page個接觸率較低左
所以就算like左個page你都未必睇到

但因為fd會睇到fd係page嘅留言
變相佢咁做可以spread開去而唔洗錢

但真係好撚煩

同連登仔D想知再講一撚樣咁on9

可以嗎？